唔知點解聽到朋友結婚會有奇怪感覺。

事源我有個女性朋友，冇鍾意過佢，對佢冇半點非份之想，我一直當佢朋友，一直有聯絡開。

有次佢話佢結婚，因為佢放左張相，所以我問佢，最終其實係fake。但係呢樣都唔係重點，係佢同我講佢結婚，我個心唔知點解好似有d唔捨得嘅感覺。但係我又冇同佢有d咩。

男人潛意識係乜都想要

因為男女無純友誼

想抽插人咪認左佢。

狗公

So why you 開 this post?

係幾正嘅，不過自己有女朋友就唔洗啦

咁都狗公，你可以死撚開

能成為蜜友大概

有女朋友都可以有抽插既心，唔係邊得黎咁多人出軌。

非gay

咁又係